大家點睇雪鐵龍C4 CACTUS??

HKD$238,000

朋友買左柴油版 用埋油卡3毫1公里 平過搭巴士 但籠好細 後面座位好撚壓迫 坐到好唔舒服 唔快得去邊 一整啲料又難搵

3毫1公里

真

C3都好吸引，兩款點揀

電油版狗也不屌

當初買油渣版既人真係獨具慧眼，貴買平用，而家想買都只可以買二手……

都搵唔到二手既

法國車過左廠保之後條路難行 柴油引擎都係咁話

要做好多back up